其實男人會唔會掛住以前追唔到嘅女仔

如題。

如果可以嘅話 ，我想搵返男朋友鐘意過果條女。(追唔到) 男朋友仲stalk過條女個現任

因為我覺得自己係零 ，永遠比唔上佢。

突然心血來潮咪可能會囖
但有身邊人 點都緊張佢先啦
如果不聞不問 都唔需要做太多嘢
因為心已不在

會得不到永遠是最好的
不過stalk到你呢個現任都有意見就......有啲過分

佢對我好好，只係有時會提起佢。又問過我佢靚唔靚之類。
始終係佢小學朋友

唉
好想喊
而家個心好痛

點都會 有個心結係到

屌鳩佢啦
叫佢將心比心你又stalk暗戀過嘅對象
又會咩感受

我問過佢有冇諗過同佢拍拖
佢又話冇。
我心諗唔好呃我

唉
我問佢 你點解會知佢咁多野

佢又話睇返黎，咁我問佢邊度
之後就話ig睇 仲要睇埋條女個現任

會

我而家更加唔開心

忍多陣，好快無事。

忍到你哋結婚生咗個女，佢幫個女改嗰個女仔嘅名，咁成件事就完滿結束

Stalk下就好閒姐
你話又經常私chat又約出黎就話姐
你都同緊佢一齊 睇開啲啦 人之常情姐

我冇好愛現任 珍惜眼前人

會
有時發夢都會ff同佢一齊
然後太開心扎醒左
但擘大個刻即刻勁失落

但係如果不停話佢靚
仲要成日覆story算唔算

十年前中學果時俾佢掂到隻手我廢到即刻鳩縮 後悔到而家

明明果時已經明顯到俾班入面既人問我係咪鍾意佢都仲係一舊飯

到三年前搵得返佢影畢業相同食左餐飯 我發現秒速五厘米好真實 咁耐冇見我地既世界真係已經唔同左 好難再有交接

問來做咩

你哋係以咩為前提拍拖先
如果你好認真 佢就水泡咁嘅feel
咁下場係咩 你都估到啦

巴打 一千零一個

但有冇現任？

最後冇一齊？

我好認真

我冇問，佢自己講起

對佢仲有冇感覺

又唔係嘅我識人都好珍惜現任 btw我覺得你太俾另一半影響心情

所以咪問你男朋友 做咩要問現任女朋友關於舊事有興趣嘅女仔啲咁主觀又容易出事嘅問題
明玩嘢定係 唔記得咗問緊個個係自己女朋友

無

但係如果佢成日提住條女我會真係唔開心

佢唔知講起話自己有睇嗰個女仔嘅IG同埋有stalk嗰個女仔嘅現任

又同我講話人哋個現任原來咁鍾意做運動，講真你放低咗都唔會成日去睇掛

但係如果遇到個女仔你更加愛
咁你會唔會忘記佢哋

人睇人啦,

我中學果陣有個單戀左五年既女仔,
當時以為唔會再遇到第二個咁鐘意,

點知識左我老婆之後,發覺愛意係100000000倍,
中學果個女仔諗番起只係笑話, 我根本同佢就唔熟,何來愛佢?

仲有啲正能量嘅comment

男朋友之前都同我講過話嗰個女仔只係純粹鍾意過，但係佢話好似小學雞嗰隻鍾意。
佢有同我講話佢最愛係我 如果愛我嘅話 佢應該放得低。但佢今日仲要自爆話睇咗嗰個女仔嘅IG同埋人哋男朋友添

人哋隻狗公你就當佢如珠如寶
問心你覺得值唔值

冇 果次食飯只係大家update下近況咁 佢讀phd而且之前仲exchange過劍橋 雖然我知佢讀書有天份而且讀得唔錯 不過去過劍橋都有d估唔到 以前小息lunch轉堂成日問我數 我已經係社畜

一個做大學研究一個做社畜 我發現大家重視既野根本已經全部都唔同

我而家覺得唔值
仲好想喊 想死

已經唔係第一次以後佢會改

但係你哋見番面係咪完全冇再鍾意嘅感覺㗎啦？

我都明嘅始終分開咗咁，見返其實都有少少尷尬

唔知啊 冇見面咁耐 不過就算再見返面發現有都會帶入棺材

咁又唔洗死
世界上有好多仔都唔係狗公
何必為咗隻狗公犧牲
一般情況我都唔會叫人分手但你嗰隻又狗公又幼稚，真係要嚟都冇用

都係嘅，如果隔咗好耐其實都應該冇咩嘢。但係巴打你有冇識啲女朋友呀

其實佢之前做咗好多嘢咁㗎喇。但係我見佢哋話佢哋係朋友咁我咪比佢哋follow大家，我冇叫過佢unfollow啲女仔。

唉
你又講得啱，嬲又好想發洩 覺得自己好蠢

幾星期至幾個月算唔算

唔算可以當冇

算嘅， 係咪都係覺得搵唔到真愛

介意就要講
呢d又唔係唔合理嘅要求
佢唔改就真係分手算啦
呢d係尊重問題
發洩都唔好發洩落自己度過眼雲煙嚟
你哋都應該好細個啫？大把世界

但係之後佢又會賴我話我唔信佢。
佢最叻嗰句就係成日話 講到尾你都係唔信我啫。

我21所以冇所謂。

係唔信架啦佢有做過咩係值得信任咩
唔洗同佢拗架，佢死佢賤
如果到最尾佢諗清楚都係好需要你，就會自動搵番你架啦
如果冇都冇辦法啦，佢都唔愛你咪接受現實

佢返黎 我都冇諗過要佢
我聽完你咁講之後諗得好開

其實我大把世界到時識過更愛我同珍惜我嘅都未遲

其實唔難啦，仲要得嗰21歲女
絲打加油

會吖 多謝提醒

一定有個女仔個名喺個名

屌